曼聯仲有機會騎住牙記

仲記得某曼迷輸賭

牙狗有機會做六隊